Chanel加價10%前 廣東道罕現人龍 男士買袋送女友：明天仲貴

疫情之下，本港現正實施旅遊限制，加上港人的購物意欲下降不少名店紛紛叫苦連天，表示經營困難，惟今日（13日）網上討論區有網民表示，法國著名品牌Chanel將於明日（14日）起加價，更指加幅超過10%，隨即吸引一班OL放工後前來選購，晚上七時許，廣東道罕有出現人龍，高峰期多達100人，當中絕大部份為本地居民。

因新型肺炎疫情擴散，旅客被拒入境，本港旅遊業及零售業重挫，不少商店叫苦連天，特別是歐洲超級品牌，一向以來深受不少內地旅客歡迎，疫情下難免營業額下降不少，可是，今日廣東道罕有出現人龍，Chanel高峰期多達100人等候入場，絕大部份為本地居民。 有指是法國超級品牌Chanel將於明日（14日）起加價，據知加幅超過10%，一班白領聞風後放工即前來選購。Chanel職員則表示並不清楚是否明天加價。

莫先生（灰衫者）於隊伍中等候了大約25分鐘，為女朋友購買心儀手袋。（梁煥敏攝）

莫先生獨個兒在隊伍中等候大約20多分鐘，他説已有明確目標，將會購買一個經典款式手袋Chanel2.55予女朋友，當作禮物，「佢今日晏晝畀張相我，話本身好想買，仲要同我講話聽日開始好貴...」問他為何未有跟女朋友一同排隊選購，免得「買錯」時，他笑説，「佢未放工，冇辦法，仲已經畀晒價錢同款式我，今日唔買聽日買咪仲貴，只好當禮物送俾佢。」又指，旅遊限制措施下，相信會有較少內地人及代購到場揀選，增加購買機會率最少20%，因此才有信心前來等候。

有女士花3萬元買心儀手袋 稱真正「和你shop」

從事教育界的張小姐於下午約五時到達尖沙咀海港城旗艦店，她表示，今日於網上發現有網民指法國超級品牌Chanel 將於明日加價，早前已經看中了一個心儀的手袋，用作襯衫，決定重錘出擊，花了大約3萬多元購置。由於疫情持續，現場大部份為本地居民，認為沒有內地人的競爭下，可以真正「和你shop」，又表示聽說今次的加價幅度較大，因此只花少許時間考慮便購買。

莫生

［再斷水路］聽講好多狗有秘撈

冇波

莫生係真男人

幾皮野買個動物皮唔知為乜

都係為咗屌閪姐

莫生係好男人

如果真係為咗屌閪 拎啲錢去叫雞咪仲實際

咁啲鋪頭唔駛搞優惠啦
搵幾個打手上網話聽日會加價就引哂成班港豬幫襯

細波既女人最鐘意用個貴袋

好狗公

你食飯為飽肚
我食飯為好味

有得比？

加10%就狗衝，成班窮閪

為左搵個子宮黎繁衍後代囉

名店啲銷售策略係高招既

就唔可以真係愛個女仔

幾萬蚊食個m記 有啲唔抵啫
利申 窮撚

幾皮野 咩雞都有得你食啦 仲唔好味？

用金錢去愛

肯用錢等於愛？

有唔會叫你買嘢嘅女朋友一定好幸福

Overpriced 唔緊要，本身for 有錢人，問題係呢堆人為個10%平去買有錢極有限，名牌奴

呢到d人拎d錢去612會點？

心靈上叫雞
愛情既野，你識條鐵？

你打飛機啦，免費無限Q不限鍾！